[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(30) 為最討厭的練習生投票！

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表將由BoA擔任。節目暫定於四月七日首播。

投票預告：

PRODUCE 101第二季預告：

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

新手必看花名list：

新手必看暱稱解釋：

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

Naver 101 Channel：

自我介紹中字：

連登推表演精華：
豆釘A級表演：

Winkboy表演：

雍雍A級表演：

Oppa wave精湛表演

NU’EST 催淚片段：

歡迎恥笑
屌閪舞：

樂華小朋友天才表演：

Item Support：
呢個活動每個練習生一日一票當然你可以開好多個分身去投
揀你鍾意嘅練習生
投夠一定票數嘅話 Mnet就會派禮物比你應援嘅練習生
投票係累積嘅 所以投到某個數目嘅話 Mnet又會送其他野比練習生
夠100％就會送餐車

成功例子：Somi

投票方法：
1）入呢個網，揀你想投嘅練習生，禁佢地個大頭

2）然後碌落去會見到呢個，禁呢個

3）會彈出呢個畫面，禁多次藍色就得㗎喇

＊如果第一次投會叫你用SNS登入 用Facebook 登入就OK

4）因為每日只可以投一次（記住香港時間23:00就已經係韓國嘅00:00 即係第2日）
每日只可以投每個練習生一次
所以投多過一次就會叫你收皮

投飄

仲要開兩個

31呀彬巴

笑死

31呀

仲笑，明明應該你開

1001唔開

我諗左陣係咪應該開
之後打打下 佢就開左你30

sorry